點解中西區一間譚仔/三哥都冇？

結果米線逼住要食男妓
雖然都好食
但係想食譚仔三哥

西環阿一

分量太少，又貴

中西區少人鐘意食屎

食開屎？

港島係南記地頭
譚仔去獻醜？

識食緊係食南記
譚仔真係完全唔知做乜鳩
難食到 好耐以前跟朋友食過一次無再幫襯過

排骨麵

你唔食大撚把人食

金祥

未食過，好正？

曼狗真係狗 譚仔就係畀狗食

譚仔俾狗食is ok
唔好連去曼ok?

獌囉咁ok?